\section{مقدمه}
در فاز دوم پروژه، قصد داریم تا تعداد الگوریتم دسته‌بندی را پیاده‌سازی کنیم و سپس
داده‌های فاز پیشین را با استفاده از این الگوریتم‌ها به دو دستهٔ پربازدید و کمتر بازدیده‌شده
افراز کنیم. سپس با تغییراتی که در سرچ‌انجین می‌دهیم امکان انتخاب جست‌وجو بین
پربازدیدترین‌ها و کمتر‌دیده‌شده‌ها را اضافه می‌کنیم.
\section{کدهای نوشته‌شده}
همانند فاز پیش
علاوه بر این گزارش، یک فایل ژوپیتر نوت‌بوک که پیاده‌سازی‌های اصلی و نمودارهای مورد نیاز
برای اجرای مراحل توسعهٔ در آن قرار دارد پیوست شده. هم‌چنین یک پروژهٔ جنگو که مسئولیت گرفتن کوئری از کاربر و بازگرداندن مستند مربوطه را دارد نیز توسعه داده شده است.

برای دسترسی به سورس‌کد این مستند می‌توانید از
\href{https://gitlab.com/merfanian/mir-project-document}{این لینک}
و برای دسترسی به کد جنگو می‌توانید از
\href{https://gitlab.com/merfanian/mir-project-front}{این لینک}
استفاده کنید. هم‌چنین کد ژوپیتر نوت‌بوک در
\href{https://gitlab.com/merfanian/mir-project}{این لینک}
قرار دارد. متون نوشته‌شده در این مستند بر پایهٔ تگ
\texttt{phase2}
در هر سه لینک نوشته شده‌اند.

\section{تقسیم کار بین اعضای تیم}
در این فاز کلیت کارهایی که باید انجام می‌شد به صورت زیر بود.
\begin{enumerate}
    \item نوشتن کد دسته‌بندها در فایل ژوپیتر
    \item به‌روزرسانی و تغییر ساختار پروژهٔ جنگو برای اضافه کردن قابلیت جدید
    \item تبدیل کدهای زده‌شده در فایل ژوپیتر به کدهای قابل اجرا در سرچ‌انجین
    \item تحلیل داده‌ها و بررسی عملکرد دسته‌بندها
    \item نوشتن گزارش پروژه
\end{enumerate}

کد پیش‌پردازش و آماده‌سازی داده‌ها و هم‌چنین الگوریتم \lr{Naive Bayes} توسط محمد امیدوار طهرانی
نوشته شد. کد الگوریتم‌های \lr{KNN} و \lr{SVM} و \lr{Random Forest} توسط محمد مهدی شکری زده شد.
به‌روزرسانی پروژه جنگو و تغییر ساختار آن با مهدی عرفانیان بود و مهاجرت کدهای زده‌شده از ژوپیتر به جنگو توسط محمد امیدوار
انجام شد. تحلیل داده‌ها و بررسی عملکرد دسته‌بندها و هم‌چنین نوشتن گزارش پروژه نیز توسط مهدی عرفانیان انجام پذیرفت.
زمان گذاشته‌شده بر روی پروژه هم تقریبا برای هر نفر برابر بود.